一人一個連登仔越反越紅/越捧越霉嘅例子

越反越紅：譚仔，三哥，唐記，星夢歌手，kpop，的士陳，韓劇
越捧越霉：阿信屋，hktv，港足
連登仔唔好再害人好嗎